連仔，我貼錯圖可唔可以幫我剷咗佢呀

你唔寫埋電話出黎連住點樣連絡你啊

原諒你

ok , 批准。

要加密留聯絡電話、姓氏、電郵
乜都無
點幫係搞呀
要打吸搵本人confirm㗎